女朋友係北角恆生附近返新工，果頭有咩好食？

有咩介紹？（唔使要好野，正正常lunch咁就ok），thx

殺你吖

neway

洋腸？

行向海，和富個邊已經成條街都係食嘅，港式台式日式泰式乜都有

即刻mark低所有女職員先

雲吞麵

我

排隊排到你傻

正正常常就英皇道d茶記, 粥粉麵
Wharf street 香港飯堂世界級垃圾，d福建撚食開屎

護士仔

返耐左自自然然搵到食架啦

- 牛腩河，係對面超近，$29正正超多牛腩

- 《小辣椒》雞絲冷面下午茶抵食

-《濰京坊》拉麵小籠包類，有lunch 同tea set

- 行入d係和富個頭仲有韓燒午餐，好耐冇食好似係$50幾有款肉，有幾款韓式前菜，牛骨湯，菊花茶同啫哩甜品，係舊式個種韓燒

- 《魚鮮生》日式刺生同定食都有$40-$60幾不等，質素唔錯

-快餐店系列就有： m記,pizza hut ,jolibee,KFC

仲喺度咩？

冇左10年啦wo

有10年咩
印象中2012年去唱過

高麗韓燒午餐$59加一

咁去花園

麥記美食

唔知唷我07年去過

梅花邨

花園都唔掂喎

lunch鋸扒算抵屌嘅以佢個價

北角食野又貴又多人 。 痴根

祥發